# Задачи
- Запустить тактирование от кварца
	- Настройка canopennode под кварц
		CanOpen берет тактирование от htim1 => настройить TIM1
	- Настройка ARGB под кварц
- Найти инфу как посчитать
- Настроить предилитель и период таймера
- Проверить с помощью асцилогрофа точность настройки

Настройка TIM1:
![[Pasted image 20231219113511.png]]
Соответствует одной милисекунде

Настройка нового TIM3
![[Pasted image 20231219132606.png]]

Новая частота шины can
![[Pasted image 20231219163735.png]]

#ARGB